有咩慘得過同鐘意既女仔出完街 佢男朋友黎接佢

扮哂野咁同佢地講拜拜

SAD

條女超仆街，so sad

自己女朋友同第二個出完街，重要去接佢同扮無事say hi！

佢兩個男朋友嚟接佢

擺明示威喎
條女好重機心

個女仔同你出街食完飯叫你走先 因為佢男朋友嚟緊接佢

我認同你

人地有男朋友就咪撚痴住人啦

Agger

人地有男朋友仲約人單獨出街係咩心態

睇返樓主既post 我諗我知你係邊個

唔該你唔好再騷擾我女朋友
佢太善良出於禮貌先會回你

唔好意思你條女同你行街之後上我屋企做成晚運動
放心我同幫你條女沖涼沖到好乾淨
第二朝送你條女去約樓主食早餐

有啲野真係逼唔黎嫁

朋友者

個女仔姓咩?

個女仔應該同男朋友嘈緊交。

佢條仔都未開post 話你厹
你慘條毛

Alex你隻眼有事仲上連登

含撚啦你 垃圾，
新年流流都想擺自己出嚟比人屌，你真係狗都不撚如，
男人老狗撬牆腳，挑你老母臭化閪

其實係個女仔話有野想買叫我出街
同埋咪on9 啦
淨係出街乜都冇做過 個女仔係好既就唔會叫我出街 或者應承我同我出啦

有男朋友仲收兵

樓主咪做狗公啦

兵頭